新義和團係咪由義和B領導？

義和B

義和團係咪智障人士團體?

傻閪樣

球王團體

新義和團係咪新義安分支？

On9有樣睇

4259

你25先

你成日串iwobi

監等no牙

你不是iwobi

3樓係雜種狗

義和b真係好柒

黑底

力加好難唔黑底

12樓係熱狗

咁點?

2&b係球玉

黑底球玉